有冇手足係萬年黑氣石 賭乜都輸?

20幾年人 關於賭既真係冇嬴過咁
不論係波 馬 股 POKER 全部都輸到仆街
有時真係唔到你唔信賭運呢樣野
有D人真係注定冇橫財命

咁耐以黎應該輸左17-20萬左右

練自己心志

唔賭時去估波估馬10次有7-8次中
畀錢買時，10次得一兩次中

只揀一樣去精通佢吧唔好信運 信自己
細注慢慢練 有一日會成功

我打POKER... 打得細個陣就好旺
一打得大就撞牌撞到仆街

賭馬又係咁 信自己個陣就唔中 信人地D料個陣就自己揀個D中

有時真係唔到你唔信 岩岩學玩股票又股災

有好多人都中招嘅 無理由全部人都黑

巴打買咩，買你對家再分返比你

前日新手入一萬熊
果日恒指升左600點…
一開市0.4跌到0.3
好彩我瞓遲左十半低位買，升到0.34
我同自己講好左兩點點都沽
之後兩點半跌到0.29
第一次玩有好運賺左千三

可能我入市導致股災

希望絲打你KEEP住嬴啦... 輸錢皆因嬴錢起

唔玩啦早入半個鐘or遲放都蝕千六

唔玩先係嬴..

所以我唔從來唔同街外人賭
次次同FD玩21點(做庄),魚蝦蟹,射龍門乜乜77都輸
POKER好少少因為多D技術成份

直接買熊傻的嗎 新手玩7200 7500算啦

本少就要靠槓桿㗎啦
不過真係唔敢啦

麵神？

永遠都係贏粒糖輸間廠

點解仲賭?

Me2 , 賭乜都輸 ，試過唔順超 同屋企人係馬交買大細，屋企人買大我買細 ，屌佢老未開圍骰

POKER的確係 但有時黑起上黎 係咁輸一格 真係搞唔撚店

收唔到手... 我都想介賭

me 賭波過大海股票乜柒都未贏過
仲要係買角球中中位數一入市就股災果隻

2020月2月19日 我10000USD 買咗tqqq

有無負債先?無既易搞，每個月一出糧就做2年定期留低dd比自己洗

冇負債阿

me, 唔賭贏返人生

我讓球命中率應該得20%

明知自己無橫財命就咪撚賭啦on9仔

真.....

依2年都係咁

KELLY琴晚罵得我好岩

下次買百家樂呀麻，起碼莊6點贏都有少少野拎走。

呢2日KK撞人AA 都撞左3次

其實長賭一定會拉返去50%
你換個角度諗 唔通長買你對家就8成命中咩 發左達啦

點解你地唔直接對賭算

唔好話賭
細個到出黎做嘢 抽獎嗰啲未中過好嘢
即使二十個人交換禮物
我都係中蘋果日報嗰啲黎
所以我買嗰啲禮物都係垃圾

有D野真係天注定

有冇父幹
有咪問佢再拎過

冇...

咁即係揾到錢la
識洗錢嘅人先識揾錢
咪當去小次旅行

2萬幾詐一個月

返工13張 九成輸 大多時都得三個轆
閒時屋企人打麻雀 跑馬仔定做牌 都係閪
tg免費波馬水 跟親都瀨野
有時都唔知係咪我累到佢斷連tick😂
買最少金額(姐係盤$200，馬QPQ4隻$120）
依家都好似輸左成萬蚊
叫做好彩無掂股票 嫌佢麻煩成日要睇住
如果唔係唔知瀨幾多嚕

咁輸極有限la
我原本睇以為你樣樣十個起跳..

加埋17-20萬詐 叫做輸得小 不幸中之大幸

但我睇新聞 好多人中頭獎
我期期都買 冇一期中過
最好運都係中500 重要買咗我1500蚊

zero sum game

所以咪天注定

我

所以唔賭便是贏，及早離場就必勝

同你一樣今年入市+買左樓 撞正反送中+肺炎

一命二運三風水呀
及早收手好過啦

5年無入市 一入就跌撚左40% 無左50萬

玩大富翁次次想反枱

我係，學生哥，18歲開始掂波馬。
仲記得第一次買馬，買莫蕾拉，買到佢開閘就墮馬。
之後買波又試過悉尼老鼠最後一分鐘爆4角。
世足，好似哥斯+1.5/2，巴西91,97分鐘連入兩球，咁都要輸錢，97分鐘都唔吹雞on99！

波馬輸1.5萬左右就戒賭，對於18,19歲既學生哥係好多錢

之後1月份開始掂股票，入了中石化4.54，輸梗2000幾

忘記講，今年20歲

贏錢，運氣估好少部分，最大部分係交易技巧，交易經驗，同心理質素

巴打...

30歲輸左百幾萬股票仲賭緊

有冇諗過唔係你冇運
而係你廢？
利申：玩過一排馬自知玩唔掂就冇玩

都有諗過

Me

1月尾已經爆武漢肺炎
中國封哂城
如果有遠見都知股市實跌

琴晚打牌先又輸好想死，千奇唔好有一c希望試自己運氣

岩
咁都仲係呢個時候入市/唔減倉
都只能夠話係廢，而唔係冇運

麻雀定啤牌?

我細過抽獎抽中都要嘔返出黎
中六合彩中一千蚊 第二日部電話就跌落屎坑
買股 人人賺個陣 我次次都買錯邊
我認命了

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生

精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

YOUTUBE戒色圖

香港戒色論壇

秦東魁老師

戒色吧

--------------------------------------------------------------------------

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞
但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

--------------------------------------------------------------------------------------

人生三寶精氣神，精少造成氣短，也就是身體差，容貌醜、容易累。氣短又造成神衰，也就是腦袋發矇，記憶力差，頭痛沒精神。辦事學習效率低，別人說話也理解不了，或者理解很慢。

所以恢復的關鍵在養精，從徹底戒櫓開始留住精液，平時早睡早起養精神，鍛鍊選擇慢跑可補氣。

------------------------------------------------------------------------------
名醫張景岳在《類經》裡說：「欲不可縱，縱則精竭；精不可竭，竭則真散。蓋精能生氣，氣能生神。營衛一身，莫大於此。故善養生者必寶其精。精盈則氣盛，氣盛則神全；神全則身健，身健則病少。神氣堅強，老而益壯，皆本乎精也。」

孔子曰：「少之時，血氣未定，戒之在色。」

《壽康寶鑑》云：「色是少年第一關。此關打不過。任他高才絕學。都無受用。」

《德育啟蒙》云：「淫慾為害，傷身喪志，雖屬夫妻，亦當節制。若是邪淫，更非所宜，古今志士，無一犯之。」
註：手淫是邪淫的一種

《黃庭經》云：「急守精室勿妄洩，閉而寶之可長活。」又云：「仙人道士非有神，積精累氣以為真。」

印光大師云：「行邪淫者，是壞亂人倫，即是以人身行畜生事。」又云：「一切事業，以身為本。身若受虧，事俱消隕。傷身之事，種種不一。最酷烈者，莫過淫慾。是以君子，持身如玉。閒邪存誠，夙夜兢惕。」

《三元延壽參贊書》云：「天元之壽，精氣不耗者得之。」

《增補萬病回春》云：「世人唯知百病生於心，而不知百病生於腎」

好驚黑氣石跟trade

大家要唱好中國，唱好共產黨

打poker 一定會有撞，但數學上黎講你打得岩長遠黎講係會贏

同埋控制好少少個bankroll都重要

我都覺得控制BANKROLL好重要
有時打得太大根本唔夠BANKROLL打

我廿歲開始賭，一開波中過一次六合彩三獎10萬，之後賭波馬股票倒輸50萬，負債差不多10年，上年30歲還清所有債，再賭波賭馬過大海，已經練到好老練，心態贏錢離場，止蝕離場，最近呢年贏多輸少，所以話心態影響一切

美股期權完勝啦 論公平都差成條街
牛熊都係呃下傻散錢

CHING講得岩 心態最緊要 黑個陣真係要識止蝕

Poker 一日內輸左3次花撞花

入親馬會都輸，不過輸得少
本來想高追allin某隻股票，跟住就股災，好在我因為唔識搞個入金，唔係ifc見
但係玩crypto運氣好d咁，短炒都可以賺少少
賭仔性格好難改

如果想打得舒服最好就有3000bb bankroll ard 10-15 buyin

多謝巴打教路
草下錢先 希望草緊個陣可以冇埋鋪癮

6000好小姐

我，所以我唔賭，只係買樓。

打POKER都長輸咁似係你自己問題

最高位大注入SPY
攪炒左全美國

可以交流下打poker心得丫

我都間唔時會出去打下poker

琴晚2鋪preflop allin
jj 對人1010 又比人中set
Kk對aq jj 個flop又開隻a出黎

打到好撚頹黑氣石

我28萬
你所講嘅以上所有嘢除咗馬 我都有掂

Ching搵幾錢先

有冇咁撚戇鳩
同自己人對賭
咁不如你地猜包剪揼算啦
起碼舊錢點都落返自己人手

教你，follow user麵咪媽，佢買咩你就all in佢對家
一個月可以睇樓

唔玩啦而家入市係幫大户埋單
麵仔今日新post燈唔燈？

佢貼倉之後ALL IN佢對家
大戶幫你埋單

我懷疑巴菲特有follow佢

賭親錢都係輸多過贏
而我一贏得多就會有唔好事發生